卅歲人看破紅塵，是否悲哀？

You are free now.

You are free without pain and sorrow.

you are bird ，fly fly

Free, Free, Free

We are free!

No pain, no sorrow, no panic anymore.

可喜！
free free

free, free, no pain, no sorrow no panic, never cry again.

紅麈俗務太多
今日好黑

加油，願你得真自由

free

free, free, no pain

free, free, fly under the beautiful sunny sky, the breeze are so amazing!

看破就不會問on9嘢